{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26322",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 투헤븐"
    },
    "text": "金海三界天上の満足度です！ 2 Heaven HOTELは総34の客室で構成されており、釜山-金海軽電鉄長新台駅とヨンジ公園駅が近くに位置しています。 様々な言語での案内も可能であり、ホテルは2名まで入室可能であり、追加人数は許可されません。 割引特典は2HEAVENでのみ提供されますので、今すぐ予約する必要があります。 お客様の安全のため、常に清掃と防疫を徹底的に実施しており、決められた入退室時間以外に利用する場合、追加料金が発生します。 カラオケは24時まで営業しており、繁忙期や祝日には料金が変動することがあるので注意が必要です。 ヨンジ公園とホームプラスが近くに位置し、釜山金海軽電鉄長新台駅は徒歩7分の距離にあります。 宿泊客のレビューにはすっきりとくつろげる宿泊と休息を提供するという良い評価が多いですが、清潔状態と応対に対する不満も一部あります。 客室はネットフリックスの視聴が可能で、デラックス客室にはゲーム専用PCとアロマ入浴剤、最高級浴槽施設が提供されます。 また、アメリカーノは無制限に利用でき、パーティーが可能な客室も用意しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は2 Heaven HOTELです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは総34の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは釜山-金海軽電鉄長新台駅とヨンジ公園駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルでは様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "ホテルでは2名までの入室が可能ですが、追加人数は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "割引特典はどこで利用できますか？",
            "answer": "割引特典は2HEAVENでのみ提供されますので、予約する際に利用してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような清掃と防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは常に清掃と防疫を徹底的に実施しており、決められた入退室時間以外に利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケは24時まで営業しています。ただし、繁忙期や祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはヨンジ公園とホームプラスがあります。また、釜山-金海軽電鉄長新台駅も徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のレビューには何が多いですか？",
            "answer": "客室のレビューにはすっきりとくつろげる宿泊と休息を提供するという良い評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスの視聴が可能で、デラックス客室にはゲーム専用PCとアロマ入浴剤、最高級浴槽施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノは何杯まで飲むことができますか？",
            "answer": "アメリカーノは無制限に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "パーティーができる客室はありますか？",
            "answer": "はい、パーティーが可能な客室も用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 519
    }
}